{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086669?place[place_type]=GID&place[gid]=1086669&place[latitude]=37.5221388231&place[longitude]=127.0195473198&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라까사 호텔 서울"
    },
    "text": "[付帯施設] - このホテルは様々な付帯施設を提供しています。 - カフェ、フィットネスセンター、ジャズセンターはご利用いただけます。 - カサミールレストランは毎日11:30から22:00まで営業しており、ブレイクタイムは15:00-17:00です。 - H.O.ABARは9階に位置し、木曜日から土曜日まで17:00から22:00まで営業しております。 - ロビーには両替機が備えられています。 [朝食情報] - 朝食はカサミールダイニングカフェで提供されます。 - 1階に位置するダイニングカフェでビュッフェ式朝食を楽しむことができます。 - 朝食の時間は07:00から10:00までで、ラストオーダーは09:40です。 - 事前決済の場合、1人当たり23,000ウォン、現場決済の場合、1人当たり28,000ウォンが加算されます。 [宿泊客特典] - ホテル内のフィットネスセンターは宿泊客に無料でご利用いただけます。 [確認事項およびその他] - 最大人数を超える場合、入室できません。 - 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 - 画像は実際の客室とは異なる場合があります。 - チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保障されません。 - 客室価格には税金とサービス料が含まれています。 - 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 [基本情報] - チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 - ホテル内では無料Wi-Fiを使用できます。 - すべての客室は禁煙です。 喫煙する場合、1泊当たり10万ウォンのペナルティが課されます。 - 歯磨き粉と歯ブラシは客室内で無料で提供します。 - 駐車は有料で利用可能で、バレット代は1泊当たり10,000ウォンです。 - 画像と異なる客室に割り当てられる場合があります。 - アーリーチェックインとレイトチェックアウトには別途料金がかかります。 費用は22,000ウォンです。 - 客室情報は、ラカサイーストダブル、ラカサイーストツイン、ラカサウエストダブル、スイートで構成されており、最大2名まで宿泊可能です。 - 朝食2人パッケージとチーズボックスパッケージはスイートルームに含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "カフェ、フィットネスセンター、ジャズセンターが利用できます。"
        },
        {
            "question": "カサミールレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カサミールレストランは毎日11:30から22:00まで営業しており、ブレイクタイムは15:00-17:00です。"
        },
        {
            "question": "H.O.ABARの営業時間はいつですか？",
            "answer": "H.O.ABARは木曜日から土曜日まで17:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ロビーにどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには両替機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はカサミールダイニングカフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の時間は07:00から10:00までで、ラストオーダーは09:40です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "事前決済の場合、1人当たり23,000ウォン、現場決済の場合、1人当たり28,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどの施設を無料で利用することができますか？",
            "answer": "ホテル内のフィットネスセンターは宿泊客に無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙する場合、1泊当たり10万ウォンのペナルティが課されます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは客室内で無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。駐車料金は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですが、追加料金がかかります。費用は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室はラカサイーストダブル、ラカサイーストツイン、ラカサウエストダブル、スイートの4種類があります。最大2名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "スイートルームには何が含まれていますか？",
            "answer": "スイートルームには朝食2人パッケージとチーズボックスパッケージが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 704,
        "QA": 715
    }
}